★J慧中時間又到了！(170)

LM

老貓rip

Lm

搬過嚟正視聽

老貓再rip

老貓RIP

《大行報告》美銀證券上調吉利()目標價至23元 評級「買入」

美銀證券發表報告，引述吉利汽車() +0.300 (+1.435%) 沽空 $2.63億; 比率 6.652% 預期第四季汽車銷售按年增10%，或可達到全年銷量132萬輛的目標。展望明年，集團預期中國乘用車市場穩健，將呈單位數至低雙位數增長。

該行指，集團於2020年推出6款新車型號，貢獻今年銷量10萬輛，管理層估計，該6款新車款明年銷量將逾20萬輛。集團現時有多個技術平台，分別為CMA、BMA等，針對不同的車型範圍，實現吉利、沃爾沃及領克三品牌共享。展望明年，管理層料將推5款新型號，隨著更多型號在新平台推出，料開發及生產費用成本將下降。

點睇藥股全面翻生升到仆街

1478

TRAP

支拜：To make 1478 rich again

老貓 你係支那SPY

drop to zero soon

X2

x3

老貓 post冇人理佢

★全球一支化後 對香港樓市有冇影響？

美帝非法入境者嚟緊月入3皮，老貓u go 唔go

x4

IPhone 12 螢幕存在質量問題？

滯美支

老貓點睇賀錦麗

老貓: 10/day

老貓你幾時會轉睇港股大升
你睇跌，個市係唔會跌

老貓點睇蘋果都要吹奏Bitcoin年底升過2萬美元?

oh, 原來你無蘋果acc睇唔到

老貓雙11去淘佬買乜好?

apple已支化

u only buy華為router

老貓點睇房屋台?

老貓點睇Hibor跌到0.1x

老貓: 買侵侵廁紙
然後日日J 侵侵同比侵侵幻屎眼

老貓點睇01話又DQ 4個議員

Condommed

已經取消訂閱蘋果

全部係支鬼五毛，支Joe win後已成condom

yau b又有人陪了

你從來無申請，又如何取消？

真5P了

#8 to 老貓

已經取消訂閱蘋果

#8 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

coffee

Coffee係你上司

cp 好似美國囚犯

Great again

升完仲同你家鄉差幾遠

Trap

對老貓嚟講無分別, 因為早就跌入圈套

me @$16

老貓幾時止蝕？

中資狂買80幅日地皮 鄰近國防設施

老貓點睇 點都逃離唔到支那魔掌

any new?

coffee 日日 make new one 狙擊你

he has $$ buy software

coffee 買啱股票，所以 rich，have $$ buy software

u 買支鬼 1478，drop to zero

老貓太 love IT

所以BUY 1478

No, 老貓只係愛中國先買1478

pair咗對罪大XB12藍牙喇叭，聽Spotify 「Jazzy Romance」playlist其實幾OK喎，擺喺電腦檯分開700mm，仲好過舊嘅單個XB30，電腦檯冇位，唔係早就搞Active Speaker 耳筒始終好難長時間戴住

流動藍牙喇叭市場越做越大，傳統老牌大型喇叭廠加入戰團，連Tannoy都出，可見搵到食

幾乎每個人都會有個流動藍牙喇叭，而且而家嘅DSP係進步咗好多，藍牙喇叭啲聲絕對可以接受

老貓使唔使me送個比U? 做日本人

似

早年B&O果堆都好聲架，又唔算貴

Vicf: （No Trump)自豪！當然自豪

X 2

第一次買藍牙喇叭係支產Rapoo，垃圾嚟，仲要5嚿水，同阿叔聽馬收音機差唔多，之後好耐冇買過，早幾年朋友嚟我喥bbq，去會所燒烤場冇咁悶就走去買咗個罪大XB30，貪佢閃燈，1100蚊，點知出嚟又幾好聽喎，連老友都話正，駁AudioCast用Airplay或者DLNA/UPnP 聽，都好正，之後因應唔同用法買咗幾個

JBL同Sony比我覺得Sony啱聽啲，家陣美馬做特價免運費送香港，部份型號平過喺香港買水貨

CCTVB: 郭榮鏗、郭家麒、梁繼昌、楊岳橋 DQ !

又推扯旗，CC台連登仔屌到佢哋仆街喎

屌果班=拜 fans，just like U

呢鑊老貓醒呀 一早自認係支那人先

老貓 = PR 打手 CONFIRMED

點睇今日港共開ＴＵＲＢＯ

去旅行通常會帶個最細嘅罪大XB01 藍牙喇叭仔，夜晚酒店瞓覺開啲睡眠音樂，第二日出去擺喺房叉電 2嚿零水跌咗唔赤，而家都係拎入房瞓前開Spotify 「sleep」playlist，係幫助到容易瞓著，呢個好聲過JBL GO2啲，最少用係JBL clip 3，掛嘅，不過唔使錢送嘅，連叉電麻煩過人

早兩星期去朋友新居入伙，買咗個JBL Tuner FM當禮物，570，好過買毛巾之類 3~5嚿水藍牙喇叭送禮都唔錯，收到嘅人點都啱使

Coffee

Coffee有冇買股票

大豆佬選唔到，肥龐嗰班友冇得撈，呢輪出盡力啦

不過未作實喎，以色列講咗如果係拜登做重啟伊朗核協議，佢隨時會開伊朗拖

村姑危險

蘋果日報隨時冇得睇 雖然我俾咗年費唔係日日睇

如果根據 以前昭和rider劇情，Trump現正特訓強化

成為強化版 Trump-rider

d $$$

老貓新對象 #老閪殼 #黑婆 #政棍 ，啲tag啱哂老貓

濕濕碎，支持吓

港共應該好快落order冚好自愚，包括post創始人，統統送中電擊

都冇哂肥龐班人，怕佢條毛

認識了壞人4獸，可解決

老貓覺得拜登會唔會成功宣誓就任美國總統

4獸 are good guy, 解釋無效，立即電擊，無需審判

老貓又開 post, 已負皮

★恆指開始冇力！

u try b4

老貓點睇

28歲讀者月入17,500元 只有12萬儲蓄 如何一年後創業開餐廳、兩年後結婚買樓？

老貓tbb 新聞報道肯定捕住睇賀黑婆

以前叫佢cap 白宮牙中就唔制

原來鐘意老黑殼

泛民而家先總辭 對支共嚟講百利而無一害 係你地自己放棄 係幾咁冠冕堂皇

充公soon

支共同老貓一樣

必須狙擊

不能手軟

4獸已被資本主義 塗毒得 體無完膚

所有轉貼post都係同 錢財有關

4獸視錢財如糞土

放心

下世夠哂pass繼續做支那鬼，支那鬼day day $$$$$$

dont believe

4mon and staffs

人格高尚

why

特朗普及其所謂的Q小組正在努力銷毀崇拜撒旦的孌童癖者的全球陰謀深層政府是一群政治、商業和荷里活精英大亨，因為他們崇拜撒旦

老貓同死黑警一樣 三分顏色上大紅

「深層政府」（幕後政府） 論長期以來被陰謀論者引用，用來質疑一些國家在民選政權外另有實際統治集團。特別是自特朗普上台以來，關於美國被「幕後政府」統治的傳聞甚囂塵上。篤信這一傳聞的群體「匿名者Q」，自稱對政府機密有所了解，並宣稱全世界都有一群崇拜撒旦的孌童癖者，他們本質上統治着整個世界，控制着一切。他們控制着政客，控制着媒體，控制着荷里活和傳媒。這個龐大的高層秘密的巨大網絡正密謀各種針對特朗普及其支持者的邪惡計劃。現在，特朗普知道了這個邪惡陰謀的不法行為，並會制止他們的，說明了這是一場偉大的善與惡之戰，特朗普及其所謂的Q小組正在努力銷毀崇拜撒旦的孌童癖者的全球陰謀深層政府是一群政治、商業和荷里活精英大亨，因為他們崇拜撒旦，虐待和謀殺孩子！

他們還堅信，在特朗普之前、列根之後的歷任美國總統都屬於這麼的一個與銀行家、各國首腦有所勾結的高層次陰謀團夥。

邁斯特滔滔不絕的說：「這組織都捲入了現實世界的暴力事件，包括武裝對峙，未遂綁架，騷擾活動，槍擊事件和至少兩起謀殺事件。個多月前，聯邦調查局將『匿名者Q』指定為恐怖威脅和組織。」

「幕後政府」論的廣泛流傳與特朗普本人的推波助瀾不無關係，他曾多次明示、暗示「幕後政府」的存在及其對自己的威脅，並以其作為一種競選宣傳策略。

「匿名者Q」的戒律和詞彙與世界末日主義的新興極端宗教觀念密切相關。它的支持者也被稱為「一個瘋狂的陰謀邪教」和「一些互聯網上最傑出的特朗普粉絲」。

他們還認為，即將會發生名為「風暴」的事件，成千上萬的陰謀集團成員將會被逮捕，送往監獄，而美軍將會無情地控制了全國。「風暴」的結果將是美國的救贖和地球上的「大覺醒」。每個人都會意識到這組織的信念一直以來都是正確的，這將帶領我們進入一個偉大的全新烏托邦時代。

邁斯特又感嘆：「匿名者Q的論述現已趨向主流。它已經讓一大群特朗普支持者買單而更具有正當性。臉書（Facebook）找到了成千上萬的群組和頁面，以及數百萬支持他們的關注者和成員。」

我最後對邁斯特說，二次世界大戰前的德國，好像也有同樣的一個故事！

何志平

bad guy

老貓新打J線路： 游G已out, 賀錦麗B J圖全面進場

老貓點解會愛黑女人？受左咩刺激？定想要刺激？

Once go black.......

果然tbb 新聞老貓即潛水，老貓話實有賀B嘛

yau b 最近冇新photo

None j

人會變 月會圓

只有老貓係支那人呢個事實不變

y u buy 1478

何志平你都貼

only 2 5 才會變

參考 奶 支拜 人士

rider story feel

以前買落

未有 trump

舊登話U係25

U o甘早期就奶支

老貓, iOS升o左14.2未? me全面升晒級, 睇pornhub smooth o左, 片都多o左

老貓要唔要我借個slr個acc你玩？整個紙盒電話都可以睇vr

老貓點睇

道指期貨咩事

trap

Trap bull or trap bear

4獸終極目的

股市升咁多 要支持拜登了

老貓其實U叫賀錦麗做「賀B」定「麗B」？

4mon 不為五斗米折腰

yau b

老貓點睇愛回家今集講啤啤

why rise

X2

4mon 君子愛財，取之有道

老貓點睇me啱啱係Amazon又落order買嘢？

唔等BF?

1478升又係咪trap?

= g

好平喇，eagles 2CD+bluray 都係246，個I2S DAC 237，BF都唔會平去邊，唔等喇，又唔係貴嘢，4嚿幾水免運費 買咗先

個I2S DAC裝去pi3 b+用，遲啲有適合嘅殼先搭單買

老貓做咩唔開夜期失禁post?

要J賀B no time

開住早兩日喺amazon 買嘅罪大藍牙喇叭開住Spotify，一邊狙擊老貓，警惡除奸都可以同時relax

老貓有機會換smart tv, 快

要一部crt換的

唔使喎，去原post睇

[公屋窮撚入] 關愛基金送數碼電視啊！！！！

酷刑training?

囚犯被關在一個棺材大小的空間長達266小時。在被稱為「COBALT」的設施中，囚犯被關在伸手不見五指的黑暗房間，常常被剝光衣服，雙手吊舉過頭，還被嘈雜的音樂與噪音轟炸；審訊人員也常常要囚犯洗冰水澡，試圖讓囚犯崩潰；有些囚犯會被審訊人員強迫穿尿布。

換部連到iPhone 嘅, 到時打J 都爽啲

U唔係用緊大牛龜咩？ 冇咪去淘佬淘部14吋嘅，或者去ssp 福仁，話明二手活化專家，執個crt mon話係電事機得喇，知條毛咩

估計幫支鬼銷死貨，TCL、海信嗰啲牌子，啱哂老貓，直接睇到湖南衛視

會爆

咁U又用屎為router? 經常淘佬？

有著數都唔狗衝，呢個老貓邊個操作緊？ free喎

之前公佈個計劃嗰陣, 條數 claim 話成 3,4千銀一部電視
擺明食政府水, 過畀支那公司

肯定嘅事喇，呢啲支鬼牌子根本冇銷路，連藍屍廢老都唔買，PAN記、LG、罪大、三叔都有低價型號32"嗰啲，搵鬼買支鬼牌咩

總之支鬼死貨通通推落嚟香港，用公帑化鳩咗佢，口罩到電器都係咁

老貓周庭新片

router隻牛 可以換香港12V火牛

連登經常死圖

router 都會爆炸

This 老貓is fake

no watch tv

no interset

only 4 mon day day tvb 餸飯

Don’t believe

You need watch xinwen lianbo 送飯

老貓點睇我屋企又走左個唔識既女仔入黎訓?

老貓: 我屋企落下每日都有唔同嘅大媽係到訓

洗腦「神作」｜習近平又出新書 集52篇文章大談黨宣傳思想工作

老貓

夠秤未

老貓100% 買咗

老貓點睇

美國就港區國安法制裁鄧中華、李江舟、劉賜蕙，李桂華

老貓撐狗奶支反美帝

老貓點睇？

林作：月入只有20萬 相當失敗

應該夠16掛，真係拉柒個pk衰11我都無野講

5 great rise

1478 great drop

老貓成日話 HK NO IT

1478 should delist

old cat trapped ?

Old cat trapped at $16

靚女發言人講野都被CUT

我好想去聽

rip?

RIP

老貓治喪委員會ready

ready 0.5了

叫咗老唔好用淘寶廁紙，會肛門潰爛而死

老貓去公廁偷

咁仲衰，有食肉菌

制裁4 mon soon

股災？

many drop

why still alive

Fox news條撚屌真係痴撚線，當個電視台係佢生意

左媒食相都幾難睇

is U

老貓用嚟抹嘴，做內循環

老貓真識食

drop to zero

Yup
1478 股災

All 1478 stock holder goes to IFC soon including User_

老貓點睇？

700 drop to $0 first

u idiot

x2

X3

老貓噚晚J賀錦麗幾多鑊？

fight back soon

你打算大手買入掃返上去？

1478升少跌多

never

老貓點睇？

柴灣公屋｜神奇屋邨五座樓相連似迷宮 一層近百單位 樓層交錯8樓變16樓考起外賣仔

老貓膠post停唔到，已負皮

★股災is coming

所以話老貓公屋全穴通not safe 佢又唔信

老貓點睇

鏗鏘集：疫下樓市講做個精明人士,依家好買樓,遲d爆升唔好喊

老貓出膠post 散播謠言，犯黨安法，jail soon

X2
Wont fight back

送中電擊，無須審判

老貓以為可以返家鄉，其實呢隻艇只會沉

聽日要改8蚊

老貓ready

下星期7蚊

(一人一樣)公屋撚扮有錢

性格似老貓

老貓black gas stone，20蚊都贏唔到，無得哂命

Drop to 0 soon

No

Coffee will make gif 狙擊你

牙中 見到碌哮喘tester會否出哂水？

why not 中 test?

費事俾機會你打格仔

no

驚佢失控

1000蚊左右就牙石RT-AX56U

U見到黑柴賀B出哂精

以前都有用過牙石
唔知LINKSYS好唔好

財經台今日充滿恐懼

爸爸 不要啊！

打滕 不要啊

World No IT anymore

仲有隻假扮 大日本首都 調轉讀的支鬼股

all need die

我冇用過linksys

U假扮日本人，need die too

u 睇咗醫生未？

我都無用過, 會去硬件台爬文

你唔想rich，你買1478嚟把撚

好耐以前買落

If 壞人教你，Why唔sell

Coffee點睇老貓

我冇buy1478

用緊 Linksys velop, 要用app control, 其他版本有冇後台控制就唔清楚 (browser 入ip 果隻)

唔知係咪有嘢撞, 隔幾個星期要reboot 一次, 其他時間就無咩事, 都ok

過熱？

應該唔係, 放個位置都空曠

我就用緊 D-Link DIR-868L，刷 firmware 行 AiMesh

★5G 技術質素低劣，韓國超過 56 萬用戶重回 4G 網絡

no people buy new phone, 1478 drop to zero

我o既計埋電視機15個, CEO o既7個去另一個router另一條線, synology rt2600ac

電腦x3, 電話x5, 電視x2, router x1, CCTVx2
盡啲就加多部電話同iPad

★美股今晚溶斷機會好大！

又出膠post

老貓出嚟救市喇

Real Clear Politics 網站將拜登票數也改回259票

老貓又出醜被人鬧

★美股今晚溶斷機會好大！

#10 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

[jj插熔岩跪求] 跪求咁多連登哥俾幾個臭錢媽咪仔我!!!!!!!!!!!!!

老貓都係燈 但係冇人會可憐佢

唔好拎老母麵同佢比

老貓要錢就落街問大媽攞, 同啲大媽講, 你唔比錢我就奶你腳板底

老貓個腦不嬲都有事，冇人show 佢啦

入去負皮先

將預付卡o個幾舊水捐比麵仔, 希望佢好得番

海歸女友太飢渴 台男泣訴「怎麼還不結束」：好像被強姦

老貓很想要吧

收工去買返張預付卡先

老貓 is watch ing tbb?

呢個先係老貓很想要吧

少女唔鋤愛阿婆！81歲嬤閃嫁36歲夫 羞爆初夜「整條KY用光光」

預付咭穩陣, 記得開住VPN課金, 匿名安全, 查全球付條數都開住VPN

Of course, 早幾個月已經試過, 果時唔夠幾個鐘就捐哂

老貓點睇#1禁多正皮

老貓公認燶閪

食老綜

食老綜不是王道

老貓點睇

太多 AirPods 掉到路軌，Panasonic 弄了個專門吸塵器來撿起來
所以 Apple 要不要想想辦法？

用J4205終於搞掂左個soft router
Ubuntu用唔慣都係裝返debian好用D, 用KVM做VM分1個core裝openwrt, 搞左2日先查到個bridge點玩, vm起完個openwrt, 人人上到網但反而個debian自己上唔到網, nat係通ping 到所有人, 但debian點到ping唔返自己個KVM router, 原來default 個bridge出左問題, 點都要用人手script去起個新bridge連返去個openwrt道.

j4205 開linux, 連vm起埋software router, 10秒都唔洗, 7百幾功能已經勁過市面上幾千既router, 是但買個wifi router做AP真係仲抵玩.

加大個hdd做埋media center, 4K 播歌完全夠做

老貓點睇

個負皮應該係老貓嚟

侵侵有機會反cup真係咩都順晒, 連windows今日都無hang過機

但都比唔上追擊老貓可以轉好運

IT又drop
US no IT not a dream

Tmr 就到 1478 呢隻IT stock drop

J 貨車？

老貓尋晚狂Bus

老貓無命睇侵連任？

100%

呢輪J埋黑柴賀錦麗

科技股太跌我美股倉又輸錢
老貓。。。。救。。。救。。。北極熊。。。

日馬啲DAC 貨品detail 寫得唔清楚，電壓唔知係咪通用？ 部份喺Q&A 搵到電壓，好多搵唔到要問賣家

調轉個因果關係，老貓之前話侵個係雞，所以侵連任佢就冇命

似

活捉老貓電擊

點睇科技股big drop

WHY 700 DROP SO MANY

之前炒咗轉，美股都係咁。

港股話唔定轉炒本地地產股，之前跌到好殘，疫苗出世，雖然話基本因素改變咗，不過追番落後，同預期租金上升對佢有利

老貓打左支苗rip左, fced

呢2日好似又炒返舊經濟股

all IT drop

world no IT

world yes #5

老貓點睇我整好左個Linux router

1478 same

老貓點睇？

史匹堡養女享受拍AV：令我對人生更肯定

醜

no more IT

world only yes滙豐

老貓回答問題衰過生果Siri , need 鞭

老貓冇問題，佢最近瘋狂J黑柴賀錦麗

4 獸 new AC

老貓咩都J得落

vicf

有線：今日新增20宗確診 有記者會

is u

語氣 not same

老貓點睇23號支港人可免檢來港？

老貓: 有支那old g call

幾時通關?

唔係講笑，香港真係好多打壞，老貓咁嘅體質，而家天氣根本都係短袖衫就得，大把人長袖外套加長袖衫，舊年呢個時間喺大阪，見到啲香港人著羽絨背心長袖衫，根本早晚仲係十幾度，晏晝接近廿度，短袖搞掂

老貓表示競爭have 平老G

very cold

老貓有冇試過用口罩俾肉金？

熱到嘔

老貓廢老體質差，打J過度搞成咁

支11老貓買左幾多野？

老貓籍口：poor no money buy shirts

★老貓再世_呢隻假腦魔幾時再開滙豐post?

u are fever

肺炎

你收埋咗真腦魔喺邊？

U太

會唔會好似yau b咁追返之前人工？

四名被取消資格立法會議員將由政府宣布被遞奪議席

@屯門曾咀

財經台 大量XX苦主區

1478苦主區？

行MESH?
我都諗緊會唔會有機會要用到

唔知幾時DQ老貓攞老綜嘅資格，再追返之前出過嘅老綜

就快出名過 和合石

u feel happy?

Yes
用唔用得着就睇屋企大細同間隔

Help

屯門vicf：自豪 當然自豪

u have 黨

入面會話因為它貓呢個black gas stone 搭沈船, 齊齊去愛民邨聲討老貓

never go there

I am not 支那鬼

U hack me

mesh其實接收都好差下，果d咩幾千呎，佢地屋企一定係無牆

似，而且手法似老貓

老貓 is evil

cp驚被支Joe捉，行 no show feet 路線

買咗3隻, 上下層(A-B)個接收ok, 反而同層 (B-C) 個接收差

A 接modem

Old cat effect

all no show

嫌棄老貓的表情

老貓？冇人識你喎？

上連登係一定要狙擊老貓架！

今日乜嘢日子，全部no show feet

老貓點睇廢青閒情 no show feet 之餘，仲開始狙擊 u？

裝修時地下搞暗喉lay 定線，唔會咁無線mesh ，肯定唔穩定嘅

CP同牙中都著紅

等執

off tv

屋企唔大, 只係諗D牆會唔會擋到訊號差

實情係 u 臭名遠播，tvb 都頂你依個支鬼唔順

hate 4 mon

彭明慧 Vs 彭慧中

老貓點睇港共

老貓點睇DQ

左邊留返比老貓你，右邊我哋嘅

老貓點睇蘋果出ARM Mac

Coffee會唔會幫老貓加埋對白

yaub 群組開始多人

老貓點睇Coffee大量圖狙擊你

已放老貓icloud
★巨乳人妻悼念區 正式啟動！！

柒婆記者會老貓J左幾鑊？

點睇?

林建岳孻仔蘭桂坊遇襲 誤以為對方是警察遂揚言支持執法

浪費連仔資源

bam soon

介紹個靚女比你地識

故意浪費icloud space

等你need open new one

做成不便

開始攻擊二世祖

批鬥rich運動soon

今期六合彩有3千萬，老貓買左未？

百佳超級市場 «”誠心賞你” 大抽奬»
第三批得獎者 得獎短訊通知期 2020年11月10日至11月12日
老貓中咗未?

去星際城市商場，見到好多女玩相機

係咪最後一次機會？

應該會追返人工，老貓點睇

政務司司長去信立法會主席，要求安排立法會秘書宣布楊岳橋、郭榮鏗、郭家麒、梁繼昌之立法會議席，自7月30日起懸空。

no 3仔賣了

請問貓哥點睇飯民被dq?

震驚全球！DEM賀錦麗提出法案 任何人都可合法偷竊 黑警唔拉 上限美金950

廢老咩？ 仲買3仔

dvd rom應該都無人賣

u are廢老

一帶一路大爆升

星際轉左賣相機好多年啦 老貓幾耐冇出MK

老貓連MK係邊都唔知

發現維尼好多 9 up

又一帶一路

又雄安新區

又海南島自貿區

通通都唔成事嘅

回血了

永遠一陣 3 son味

老貓今日忙住玩天貓同淘寶

horse cloud blood?

老貓除咗何文田公園，就係去深水埗call old G, 有冇八達通都成問題

廢老先會有八達通呀 唔係點兩蚊搭車

老貓上次噏過仲差十年未有廢老車費

仲要廢咗東莞

老貓典解最近好少post游g相，但post巴士相仲多？

老貓 我屌你老母收皮啦

佢mission根本係滅支那

老貓下午j柒婆j到虛脫rest中？

vicf rip soon

已轉介至衞生署的5名疑似中招司機，4名是的士司機，1位是復康巴司機。其中已初步確診的77歲男子，於深水埗海麗邨居住，是唯一一位不適個案，11月8日開始咳，於門診取樣本瓶後交回並檢測初步陽。其太太於11月5日起亦有不適，已安排送院檢測。他潛伏期多數留在家，其駕駛的士在西九龍黃金商場一帶交收。其病毒CT值是15至17左右，是發病初期。

me not 的士佬

老貓有新bus 圖貼上嚟好過啦

或者新北市風化案圖

得出一個結論，玩耳塞真係毒撚多，玩相機冇毒撚，幾個男女一齊睇相機買嘢都有，走去睇喇叭架，發覺好多檔賣耳塞嘅坐幾條毒撚試DAP, 耳塞咁，冇見過一個係女嘅

家下d耳塞越賣越離地，求鳩其都過萬

傳統HiFi , 到headfi, 及流動有線耳塞及DAP, 食水最深係耳塞，毒撚錢好呃

根本喇叭，耳筒同耳塞都唔係咩嘢高技術嘢

幾皮嘢嘅耳塞同幾皮嘢喇叭，大家呃都用嘅材料多好多，運費都貴好多

做咗25去ViuTV

萬銀可以買個高級amp, 加多1萬買對瑞典落地喇叭, 加下毒撚耳塞分分鐘貴過呢2樣加埋

老貓點睇泛民終於肯辭職？

老貓點睇有人屌你母親

yau b no update

蓋老母？

所以咪話其實HiFi唔貴，買部金仔，技術長菱木雅臣（？）話明用廿年起碼，今日上Youtube睇大把片用緊1974年第一台合併機E202推緊坐地喇叭，我嗰部都六年幾，收56500，睇手工都值番

HiFi貴在個地方擺

請回應

老貓鄉下lover

佢陸豐個表妹

係咪我眼花?條褲有JJ?

震蛋?

而家好多音響舖縮細咗HiFi 部，改為賣流動個人音頻產品，肯定係搵到食啦

客多過傳統音響，送對坐地Focal定B&W 比你，冇地方擺都死

vicf有罪，支那開始批鬥IT思想

★No IT】騰訊、阿里、美團 兩日市值蒸發1.98萬億，相當於10家 長和

IT is the best

發現Vicf home full of IT device.....

why U 成日鴿住支股？ me 只買美股

U 100% 支那人

已負皮U嘅膠post ,同送咗3粒 俾U

話說賣音頻產品好少見到女sales， 吉之島電器部例外，佢哋阿嬸sales 包埋賣，技術嘢莫問，總之睇啱就買，上次買個Soul ultra wireless 藍牙耳筒係問清楚係咪2嚿水，黑色係，其他唔同顏色賣499，呢啲會答到你

核x突

only know CU 辮子姑娘

老貓最 like 罵人係g

who?

貓老母 is g?

巨X

九巴舊車最後一日服務 巴膠衝衝衝

is U

詐詐諦諦又貼bus嘢，咪以為我哋唔知

U?

Come cu 帶你搵佢順手請你食檸檬批

老貓 now J-ing 黑柴賀錦麗

FCed

老貓亦有可能去咗巴膠集會，趁亂偷死氣喉

買iphone12呢？

唔好買Ipad Air 4！唔好買Ipad Air 4！唔好買Ipad Air 4！

老貓偷唔偷到死氣喉？

1478?

錦應該buy what? 黨為 or 屌米?

黃色製phone圈？

me buy gphone

老貓請回應

u 當年偷渡黎香港時去到大學站俾人發現左, 就推左個女仔落路軌慘死, 自首啦

u?

why 現在冇乜節目show feet?

y u never post ur feet

gphone+村姑 package

明知故問 old cat effect

老貓有冇凍rip到？ 點睇我訓覺仲要開冷氣？

quite cold

vicf

消息指本港今日（12/11）新增約23宗確診個案 至少6宗屬本地感染！

y wake up early?
今日有大波驊扑咪？

今日去淺水灣麗景道睇樓，發現貧富差距真係好大

老貓點睇

老貓點睇我有少少sick?

call g群組

why u still alive

土瓜灣 老g?

老貓

救救我

你無俾錢買cloud咩？我有NAS，要唔要幫U開個acc?

Lihkg cloud開始多人

is U, ur mask crab有救

ur 游G photo all will be deleted

老貓點睇生果噚晚one more thing 發佈會?

琴日問佢點睇生果出ARM mac 唔理我

老貓 = HELP DESK

need 回答問題

老貓點睇hibor穿1

少少嘢又開個發佈會，就嚟每個產品一個

老貓點睇

港澳辦讚揚鄭松泰留守「值得肯定」

游g 在連登上消失

連cloud is safe

老貓係熱狗信徒

高級老綜

老貓：me 留港咬老綜，係 me 對港共政府一個兩制信心嘅肯定，值得嘉許

no, 連仔會delete without any warning

老貓仲係仇屍達忠心好友

唔駛連仔阻止

世人已經 none want j 游b

u 有覺悟知道自己低級

老貓下屆出嚟選咪可以攞高級老綜

老貓成日call g 轉運，點解call極都係咁黑仔？

天生

因為 call 黑 g

隻g 黑過佢, 因為比佢屌, 所以佢支牙籤係吸黑氣唔係輸出黑氣

If you have a Pixel 1-5, photos uploaded from that device won’t be impacted. Photos and videos uploaded in High quality from that device will continue to be exempt from this change, even after June 1, 2021.

老貓播毒之謎已解開

老貓有冇諗過自己行衰運

係因為個人太evil有關?

老貓 once u go black， you can't go back，所以佢 like j 賀錦麗

蟲太：

巨乳is過時產物

4 mon respect 努力工作人士

鄙夷 eat 老綜的 lazy guy

Trump呢

trump is 正義

no more 挑撥離間

蟲太 used many years 扮民主人士，had worked hard

70歲都黎

thats why trump is rich

鄉下收地賠幾多先正常？

老貓係支那有冇地

之前 save 落好多 阿中同其他 cap 圖係
幾年前 冧檔, d post cap 圖全部爛晒

連仔可DQ老貓

老貓點解你又做唔到蟲太個位
有咩解釋

不過老貓啲柒事 cap 圖已上 blockchain，例如終於承認自己係支鬼嗰啲，will stay forever

now邊個控制？

老貓點睇網典咁寫

腦魔二世曾直認「我只不過係一條性無能既死粉腸....」。

u write

你有冇咁講過?

hkgolden時代勁多假 腦魔

宜家依個呢？

禽日俾人問候

咁你係咪假腦魔？

佢有邊日無比人問候

供樓平過租

only know mad cat is 蓋

150蝗會品奏

then 香港業主個個變 馬暈

no call g

老貓要唔要去睇鬼滅？ 我請U？

老貓 only watch 鬼滅 av

一人n個, IT人利用自己IT知識係非工作上應用既野

老貓睇下IT幾有用

★阿里 美團被拋售 反映中央政府正採取一系列的措施針對經濟發展進行調整

老貓點睇iBond

暗示G

覺得性格似老貓

嫖妓後被「擺上網」尋仇暴打鳳姐 地盤工囚兩年

細路want 奶feet

連登仔普遍 dislike poor

有冇發覺窮係會限制思想？

呢d 被 資本主義 洗腦

Why hate 資本主義?

貪婪令人進步

令world 發展

no

全靠一二百年古前，突然有班科學家橫空出現 （謎），推動左一下才進步

否則世界應該類似古埃及時代咁，slave & 帝王

似MAD CAT

東印度公司已經係資本主義的體現啦

事實上科技發展咪又係源於商業(資本主義)

你見共產國家有咩發明到出來

老貓你享受緊嘅嘢全部都係資本主義帶來

仲成日盲反

十分忘恩負義

老貓支11買左咩？海底撈湯底？

[請繼續支持媽咪麵] 網紅「媽咪麵」患腦瘤再確診末期腦癌 發起眾籌熱心網民呼應一日籌50萬元

老貓你試下生cancer睇下籌到幾多錢？我會捐10蚊

俾張冥通銀行五千萬鈔票算數

老貓的話，捐隻蓮蓉包比佢is enough

糯米卷

咁搞法老貓上路都總算可以做隻飽鬼 老貓老懷安慰嗎？

直接毅進星101預付帛金

其實老貓鍾意 蓮蓉包 定 糯米卷

我豪D buy both俾老貓，good事成雙

老貓please reply
你食邊樣多

飯民 會否集體申請老綜？

個個因$誘惑 掙扎中

hk is hell

★數十萬私營骨灰龕位今年12月31日到期 需立即清灰！

會DQ埋

你下場一樣，DQ公屋老綜

預防勝於治療，老貓首先要停止 call g 播毒，可以減少 j 癌機會

另外就係唔好再用大陸嘢，避免支癌

老貓本身就係支那產物

老貓點睇bitcoin又破頂升穿萬6美元

強制show 腳

is蓋

not me

HS:For your Subscription of IBOND 2020 DUE 16NOV23HKSAR, your allotted quantity is HKD40K. Your refund (if any) will be credited back to your account on 16 NOV 2020 after 2 pm.

never call g

支鬼又湧港申請公屋

大家有冇發覺呢一星期條街多咗勁多普通話人

老貓點睇

［突發］陶傑打算告老蕭

old cat effect

差啲望錯告老貓

★J？】科學館明起舉行機械人展覽 一睹世上最像真日本「仿生少女」機械人

u j 育嬰姐姐？

老貓有冇用過?

脫毒必備：型男常用十大搭訕句子！全都學會從此向尷尬説不！

老貓，你每天洗頭嗎？

村姑？

14歲老貓有腎病可以點

老貓識唔識答？

yau b 's son?

For coffee

老貓

所以

老貓又自取其辱

老貓周庭唱歌

有冇ching 見到黑絲就忍5能治扯旗，好困擾

今次唔益老貓 益大家

「香港有手有腳係餓唔死嘅，你肯做就得。」

老貓點睇

老貓使唔使我o地帶U去Donki shopping? 去中環, 尖沙咀定荃灣?

老貓英文咁好會唔會考慮去加拿大

yau b song better

老貓只去大灣區

only love 肉絲

過氣o g

why 納粹集中營咁多人餓死？

4 mon：they are lazy

唔識日文, none watch

楊州十日死咗好多人

4獸：they lazy and not work

周庭錄音用AKG, 搵佢做代言人定贊助only?

老貓去過Donki未?

人地講香港你就講納粹， 同共產黨一樣

4 mon冇得救

成個腦都係資本主義蛆蟲

bill gate First game

老貓do you know 2021 is coming? Not 1821

冇資本主義, pornhub你都冇得睇

Y SO EARLY

急

急屎？

住死？

游g is 村姑

G

住call g?

MATCH！

變性村姑？

老貓點睇1211 BYD

老貓點睇手機台炒iphone

支車 車死人

老貓點睇我係自由派

熱愛資本主義

is u 改圖

你講到香港係集中營
點解你仲留低住公屋，信政府派錢

你唔想發達，你買1478嚟把撚

老貓自己懶之嘛

就賴資本主義問題

老貓冇得救

成個腦都係公屋老綜

警方元朗反黑拘逾百人 包括偷渡來港內地女子涉賣淫

老貓nana俾人捉左，快去保釋

講緊Donki, not Donkey
100% FC u love IT

公屋老蛆

please reply

老貓有幾手ibond

老貓反資本義，應該要註銷咗手上嘅 1478

入得老貓post多會出現呢個廣告

Your duty

呢pair起雙飛要幾錢

老貓點睇馬雲下場

第一幅圖
老貓, 正仆街?

NO MORE NEED 白手套

又係著外套做gym

1478又drop

DROP TO ZERO SOON

一日老貓未註銷，依隻股都冇運行

老貓又冇免費餐食

no mote watch

no more

U try, seems free

便秘

ur 飛佛

深入淺出–外置植入式輔助排尿器的研究

老貓原來你滴滴仔有得醫，要眾籌嗎？

Elon Mask中咗武漢肺炎

TESLA

梁家傑：選舉制度還有存在價值嗎？

香港冇咗選舉制度
重洗唔洗比老綜老貓呢

老實講，如果英國將來有機會重新接管香港嘅話，有冇人會拎香港旗上街慶祝迎接英國返黎?

大家覺得加拿大定英國好

加拿大有仔女他日去美國讀書較易，冇就是但都得

加拿大好似好凍

UK 都凍

出入有暖氣嘅，你屋企有暖氣，車有暖氣，商場有暖氣

係住house 要剷雪姐

play SM?

全身固定

似古惑仔細細粒被烏鴉捉住

輪大米

明居正預測：中共dq 泛民既下一步就係收緊香港網絡

老貓點睇恆指成份股

1478 10%？

入親都冇好下場 跌

all chi stock

老貓點look

記協周日遊行獲有條件批准 只准新聞業界及新聞系學生參加 並須實名登記 明晚2359前需得到政務司司長批准才能舉辦

如果冇連登玩你會去邊

佢會返帝吧出精、知乎

我哋要去德民樓樓下 message board 先可以狙擊老貓了

老貓玩微博

老貓: J黑柴, 玩wechat, eat蓮蓉包 = 豐盛人生

Orange Juice Prices Could Sparkle Further In Lockdown 2.0

老貓有冇炒橙汁？

會唔會打格仔

老貓唔換ROUTER 想救都救唔到

Hk=danger
南亞兵團7惡煞無法無天 持械闖重慶大廈刑毀餐廳傷人

老貓覺得 hk where most danger

太忙唔得閒鞭打吓老貓，依加補返數先
老貓

點睇美國鑄造兩枚面值一萬億美元白金幣

求其印張紙都得啦其實

hk many many rich

身家得個八九千萬，自住樓應該洗幾錢？

老貓just too much下場

打手槍太興奮暴斃? 老外陳屍租屋處電腦停留情色網

RIPed

Rap?

99% 似

會有淘寶貨

老貓點睇J too much will die

no see such post

好多時用Lihkg起底功能，發現出呢類post d 人，好多一兩年前仲 校園台問dse

some headache

似武漢肺炎

Is public ac

點睇馬雲好快會同過去既支那首富一樣下場

馬雲友人錢峰雷在港捱斬遇襲

yes

just a warning

公廁

baba drop to $0

華爾街日報：習近平親自叫停螞蟻上市 馬雲「中國金融沒系統」言論成導火線

換個黨員去做主席接管

似

700同ALI變國企SOON

YAU B?

人哋假扮學生，有錢佬大把時間，上嚟玩膠撚吓連登仔

變國企都升，unlike 1478

rubbish 私人同國有都係rubbish

老貓不願面對，lihkg 好多有貨之人，或者老豆有貨，就算唔係呢兩款都收入唔錯，U硬係唔信，遠嘅唔講，呢個post 就係得你成日等港共派米

其他人都係mo urgent need, 可有可無

得老貓日日等正苦派10k

同埋超市抽獎之嘛

4獸 & staff none care

no more post

d 支鬼銀行間間十幾年來，股價都係得幾蚊

talking IT stock，你走去講銀行

牙東仔真人

游g & son？

老貓去吓汽車台，潮流台，硬件台啲post 睇吓，人哋router 都5，6隻做mesh ，上下2層千幾二千呎

買耳塞升級線都3皮幾

佢就當CC台咁

轉行揍仔？

話咗u 同拜登臭味相投，物以類聚

100%

CP，黑柴，老人痴呆全部match

Why you know

u fat fat

clean

游b係全港最pure最true嘅女

老貓上水傾吓IT嘢

老貓點睇

消息：政府將收緊食肆至上限4人一枱 酒吧2人一枱

U 分身

瓜左

This year many ppl rip

Famous ppl

仲記得以前 ATV 套 武則天

Last 果集 佢同潘志文做 武則天 民間搜回來的M男

Yellow C

老年武則天是否成日玩男cp?

在內宮裏，武則天則肆意同張易之、張昌宗兄弟共享床笫之歡。武則天有一個心腹丫頭叫上官婉兒，她長得妖冶艷麗，秀美輕盈，加上天生聰秀，過目成誦，文采過人，下筆千言，尤其書法秀媚，格仿簪花。武則天所下制誥，多出上官婉兒的手筆。武則天將上官婉兒倚為心腹，甚至與張易之、張昌宗兄弟在床榻間交歡時也不避忌她。

OLD CAT FOLLOWS

老貓有冇諗過自己幾時rip

死 並不可怕

再可怕係 輪迴做支那人

仲要日日係香港捱

u will become 支那魂 after die

Why?

yau b IG 突然有張cp photo

Is u

老貓點睇yau b vs明光社

J video

no feet

老貓 no afraid，已經做緊

老貓有冇睇think big 天地?

no more ttb

老貓屋企裝好數碼電視廣播未

不嬲有

日本uniqlo瘋搶新系列現醜態 假人倒地爆玻璃 網民：都是中國人吧

老貓有冇搶？

酒吧二人限聚=141 rule

why so rich

TCL or 創維

philips

599J

指定地點 強制

屯門高危

why always針對屯門

g worm末日

懷疑老貓以前求愛失敗，對方住屯門

g overnight = 一夜夫妻 = family

老貓可以唔駛怕要登記搞到資料外洩

愛民邨

why use philips? U咁愛国愛党

平時晏晝食一個麵包，今日買4個點心同ceo食，飽到而家，再夜啲先煮飯

call g?

老貓點解個腦只有色情

老貓怕唔怕自己將來被分派屯門公屋單位

老貓將來會被分派到屯門天橋底

maybe his mum is g?

OLD CAT MUM IS G MAMA

馬雲end

★阿里巴巴 面臨美國集體訴訟

有一句

食 色 性也！

老貓點睇

因國安法打消移民念頭 退休藍小姐1700萬購柏傲莊：有祖國墊住

藍小姐指，社會的狀況原本令她打算移民到內地生活，但隨著國安法的落實，相信本港會安定繁榮，故有信心入市，並選擇繼續在港居住，相信「有祖國墊住」。

u have a lot?

話左 成班收地產$

rip

「藍」小姐

老貓點睇this reply

柏傲莊細單位已經賣緊二萬尾

#9 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

開講有話笑貧不笑娼，所以有 g mama 都可以係 no problem 嘅

老貓點睇 me 聽日生日，同囡囡去咗 staycation，望住何文田

G MAMA 好多女手下
好似係

肺炎+1

咩concept講到咁繁榮穩定 香港變一國一制 返大陸買樓好過啦 一小時生活圈

because you will 播毒？

佢logic:

如果英屬/美屬hk，樓市會大冧，因為缺少了支安法

北韓樓價應該全球最貴

老貓點睇房屋台

blue到dark
dark state

Me always go

老貓點排以下幾個台

房屋台
財經台
手機台
體育台
時事台

all need 千秋萬世 永續 支那魂

直至幾十億年後 地球被太陽膨脹 毀滅為止

But u said cc台係你嘅根 b4

老貓似五毛

100% yes

D語氣一樣

老貓準備new post先sleep

老貓 seems already slept

睇漏左

still have space

open

四獸話唔夠就唔夠

Why u still not sleep

你開埋新post先好去瞓

★J慧中時間又到了！(171)

呢輪佢好似聽話咗，可能怕we 25 佢好自癒post

推背圖不適用外國人

老貓咁早開定下期，屌得多鬆化咗

侵侵而家咪係白頭翁

12點都未見人，RIPed

走咗去新post，唔執手尾

老貓

老貓做埋手尾

唔怪得舊登有個user 膠名叫「屌老貓屎忽」，冇手尾唔屌唔鬆化

老貓is 支那人

老貓need

老貓無手尾

支鬼老貓

屌老貓屎忽